.\" Manpage for emilia-config-autostart
.\" Contact caiofeviana@gmail.com for bugs and errors.
.TH man 1 "27 Dec 2018" "1.0" "emilia-config-autostart man page"
.SH NOME

emilia-config-autostart \- Facil geração de um arquivo de autostart

.SH SINOPSE
emilia-config-autostart [options]
                        -c é obrigatório, senão o autostart não é relevante 

.SH DESCRIÇÃO
Este script cria um arquivo autostart para execução na proxima inicialização do sistema.

É uma ferramenta auxiliar para configuração na Emilia Config

.SH OPÇÕES
    Todos eles aceitam argumentos! Menos o -h
    
    -a : Cria o arquivo em um lugar que não seja $HOME/.config/autostart.
    -t : Tipo. Só aceita dois valores: i e d de Initial ou Daily.
        Initial executa uma vez apenas e nunca mais executa.
        Daily executa todas as vezes que o sistema inicia.
    -n : Dá um nome ao script.
    -c : O comando a ser executado. Recomenda-se usar um script armazenado em algum lugar para mais de um comando. Lembre-se de escapar as aspas duplas!
    -d : Dá uma descrição ao arquivo .desktop internamente.
    -h : Uma mensagem de ajuda mostrando as opções.
    
.SH BUGS
    Nenhum descoberto no momento

.SH AUTORES
   - Caio Viana (caiofeviana@gmail.com)
   - Emilia Team (<no contact yet>)
